有幾多準備全職全副心思抗爭？

利申；我就來可以放棄一切

加油

加油 多謝你

多謝你起我底

我有時得閒會揾下啲講過自己成日發夢嘅連登手足
睇下佢哋仲有冇上嚟吹下水咁
應承大家你要留住條命仔
有狗追要用生命去跑
次次見親前線俾狗捉完用腳踩真係好撚心痛

外國手足 做到嘅嘢唔多
但我想俾前線知 呢個世界好多人支持你哋

手足你並不孤單，仲有其他前線會同上落。 等緊黎明行動重啟。

多謝你
希望你都可以追蹤下我，我都唔想有一日被消失後，人地以係我只係離家出家
我想被消失都有被消失既政治價值

我會啊加油

多謝你

兄弟長期戰，有排打，有可能打10年以上，以戰養戰，一邊返工，一邊打